(有冇同好!!)Nowhere boys!!

唔好急住負皮 聽下佢地啲歌先喇
Nowhere Boys名字來自關於約翰藍儂成長的電影「Nowhere Boy」，當中有一幕提到他曾被學校老師潑冷水，對他說「You're going nowhere.」，但他的回應竟是「Is nowhere full of geniuses, sir?」。樂隊成員都是披頭四樂團超級粉絲，仰慕約翰藍儂的率性，也想到達「full of geniuses」的音樂國度。
樂隊成員包括
主音Van Chan
鼓手Nate Wong
吉他手Kenneth Angus
鍵琴手／小提琴手Fisher Kan(漁佬)
低音吉他手Hansun Chan。
樂隊將他們的音樂稱為Cinematic Rock (電影式搖滾)。Nowhere Boys大部份的歌曲都啟發自電影
(源自維基）
。

佢地今晚有音樂會 但係去唔到 好後悔
好彩有直播可以慢慢j

去咗！比想像中正好多！細場睇band show係爽嘅，不過人數比想像少...

去咗

正呀
現場音響算set得唔錯
但supper出尼就炒埋哂一碟咁
jing都彈埋結他就正
中段靜嗰part少少改編都做得幾有心思
係阿ken炒粉明顯左啲
出哂三隻碟嘅歌
總體都值得讚
人數少就預左
見到眾籌個進度都比想像中慢

垃圾屎就收皮啦

推

想買地心吸力tee

第一次聽地心吸力覺得好奇怪 聽多幾次就

想由頭追一隊band 由冇人識到慢慢有人知 由細場慢慢變大場 好期待

好鍾意呢隊band
佢地啲編曲好正
但推薦俾frd 啲frd一聽倒“天外飛仙“就話乜咁on9嘅

個vocal把聲有啲似mr.個alan

好鍾意麥克折射線

He is real nowhere man , sitting in his nowhete land

屌 抄名既

天外飛仙同普通華都幾正

之前見佢地上勁歌金曲，live都唔差

vocal原本係建築師

呢個真心正
望住自己鍾意嗰啲band越做越好越尼越多人識
嗰種感覺好開心

屌 啲fd唔啱聽咪算
冇得勉強
天外飛仙一出我已經係咁叫我啲band友夾
紅藥丸藍藥丸編曲都好正
面就兩個vocal對唱
底就ken同靖結他battle咁
好鍾意呢首

有幸做野遇過佢地 幾nice

我都係見到sunny個ig post先知有呢隊band 跟住去search啲歌來聽 第一首就係地心吸力 啊又幾有味道
第一次聽cinematic rock

啊Nate好靚仔

我都覺
但依家慢慢覺得van都唔錯

用力推
推不走那恐懼

最近先發現到佢地
一開場聽天外飛仙覺好on9
但聽埋其他歌